醫療科技癌

每次聽到癌都好恐怖
如果唔計流言有醫療科技已經醫到癌外,

過往中有無咩病係絕症,但隨住科技進步可以得以醫治?